腦魔巴打有冇轉到會

我好掛住佢D舐腳post

腦魔都係ios，應該會過嚟

佢連驗證碼都收唔到

焗用isp email

hotmail等左我大半日 重發左五次先收到